洋腸來台獵豔大豐收 屌夠臨走感言「台女又醜又無聊」下一站香港

「台灣......，我回來了！」2014年曾在香港掀起「洋腸事變」的外籍男子大衛‧坎貝爾（David Campell）上月再訪台灣獵豔，這次他還帶著徒弟探索家‧尼克（Explorer Nick）聯手出擊，雖然只有短短幾天就戰績輝煌、收獲滿滿，不過坎貝爾仍直言受不了又醜又無聊的台女，最後決定還是快點逃離台灣，消息傳出，再度引發部份台灣女性網友不滿，「中東人又肥又醜誰稀罕！兩個髒東西！要滾就快滾！」

自稱「亞洲妹殺手」的把妹專家大衛‧坎貝爾化名大衛‧龐德（David Bond），專營亞洲獵豔心得網站、教人輕鬆搞定亞洲妹維生，2014年，他與友人在香港蘭桂坊外成功搭訕搶走兩名港男的女友，事後不僅帶回旅館開房間還把影片PO網，囂張態度激起港人怒火鬧上當地媒體版面，沒想到反令大衛一夕爆紅，近年橫行泰國、日本、韓國、台灣等亞洲各國，可說是攻無不克、戰無不勝！
「他們可以躲在家裡看A片打一整天手槍，卻不能忍受女生在街上和我接吻！」大衛曾在他的網站解釋，亞洲女生之所以超級好追，偽善、自卑又精神錯亂的亞洲男生必須負擔很大責任，「亞洲男人喜歡把對性與愛的挫折發洩在女人身上，藉由羞辱她們來減輕內心的悲傷與痛苦！」也就是因為這樣，一旦亞洲女生碰到像他這樣幽默、溫柔又尊重女性的西方紳士就很快陷入情網、無法自拔。
上月15日，大衛與徒弟尼克重返台灣，或許是擔心被本地男生認出，兩人還特別戴上墨鏡、口罩喬裝一番，雖然不幸剛好碰上台灣暴雨、各地皆傳淹水災情，不過在短短幾天活動時間，兩人有時併肩作戰、有時分進合擊，收獲豐富令尼克不禁大讚「台灣女生真的很容易！」但已來過台灣數次的大衛卻顯得有點不耐煩，直言台女又醜又無聊，真高興能趕快離開，「下一站是香港、中國，希望那邊的妹子能優一點！（笑）」

台仔今次中招了

免費雞

wfc

晨早流流谷痕哂
番工點算

一定3p

隻愛滋狗又黎喇？

放心，去老蘭行一圈一定食唔少港女

港女下一手咪又係你地埋單

當年果兩條港女而家點?

鬼佬食垃圾扮食家

支持

9成有人埋單啦，港男鍾意食雞

真係雞都不如

其實佢個樣 鬼佬黎講都算中下 點解都可以咁殺食

咁耐都未有人（post功夫再好 也敵不過洋槍）張圖

做鬼佬真係幾生修到

仲有冇港女話想做港男呀？

窮鬼都贏中產港男啦，仲有大把女貼羡慕唔黎

當年有冇流出片

無

佢香港條片都係無扑到野

條洋腸又唔靚仔，講到明呃閪屌都咁多女人自願同佢扑野，咩料

其實真係好撚好笑，垃圾食垃圾重要大大聲講，快d有流出片好過啦。

去老蘭貼佢大頭相街招

台仔唔係好勇武，點解無人打柒佢

因為洋腸

台妹落左妝真係嚇死人

都唔撚同 台灣落club 既有幾多女可以正常咁用英文同外國人溝通 言語不通溝唔到就話d 女柒

港女就係咁
落一轉老蘭就見到大把又肥又核突既鬼佬都攬到港女打車輪捉埋一邊摷

依Ｄ雞，搭地鐵望2眼就啤住你，鬼佬就任人當街搞

港男望=屌你核突變態佬信唔信我報警
洋腸望=唔知佢是咪對我有興趣今晚好想同佢去開房

//「亞洲男人喜歡把對性與愛的挫折發洩在女人身上，藉由羞辱她們來減輕內心的悲傷與痛苦！」//

比啲心機 咪撚比條仆街中東佬睇死

鬼佬食返賓賓啦
台妹都嫌三嫌四

有冇當年果班臭雞既list？

淨係網上情緣扮鬼佬都呃幾百萬啦

快D貼返2條臭雞

認真 有得諗 幫佢貼街招 叫佢死返去自己國家

係咪俾台妹中東妹拒絕過先咁講咋，港女就唔同，見係洋腸就來者不拒

要講明愛滋佬警惕

良禽擇木而棲

最好嚟多百零二百個個依啲鬼佬食哂啲臭雞佢，生埋愛滋重好

無撚用架
你貼根本幫佢宣傳
佢本身都臭咗個朵啦
但都仲係食到女你就知點解

所以話中共實名認證信用系統幾咁有用
所有做過雞食過洋腸嘅女全部有Record

所以老婆一定要係處就係咁解

有冇連登仔準備做野

那麼醜的佬

組團去打柒呢D white trash 啦

個post ph值好低

真係樣衰添喎 畀佢屌過女 老實講 送上門都唔會屌

慘得過班雞肯俾垃圾鬼食，仲垃圾

利伸：葡萄

又係佢 生愛滋未

港女連蝻條咖哩腸都食得咁滋味

呢2條友出晒名當亞洲女性係狗架啦！ 唔明點解D女仲會咁on9跟佢地走

食洋腸都算
點解咁醜既洋腸都要衝埋去食

食洋腸唔緊要
唔好比人玩殘哂之後返黎搵人埋單就得

又唔好淨係話港女
佢地去全亞洲都係咁

貼番之前個兩個臭雞
幫佢上位

印度都照去啦

唉...

揾毒撚賣單

台妹唔識英文緊係無聊啦

咪臭系
咁撚柒都食

On9 d人鐘意食洋腸比鬼屌 仲要係咁柒既鬼 關其他人咩事 你話佢強姦就話打柒佢啫 人個願屌一個願被屌 你勇武乜柒

講到尾大把被用過既港女有香港傻仔當係寶埋單

其實鬼妹都好易溝

而家好多鬼妹都有yellow fever ，唔會抗拒亞洲人

尊重女性
不過對女人黎講都啱嘅
洋腸點都尊重過連登毒撚嘅

以溝到公廁自豪
講真有d港仔好樣d自信d既都食到大把公廁 食到唔食
而家嬲既都係真毒

人地係要韓仔個款...唔係毒撚

點解班港女做到咁賤 不過都有港女將呢d叫做各取所需 咁威威 未有係驚俾人知自己咁底賤

人地食女無數 識得tum到d女暈哂
連登毒撚：我要屌系！ 你唔比我屌 你就你係雞！

慘得過果班女明知鬼佬睇自己連雞都不如，都仲走去做肉便器。
唔抵可憐。

所以班鬼佬做得唔錯 加油影多d相

大事又要回顧
屌死佢

話說d女權去哂邊？ 唔係話要尊重女性咩？

毒撚就摺埋或者溝啲毒絲啦
仲諗食鬼妹

天生白人就係咁
你問一下屌定唔屌就得
黃種人? 你有層樓先溝到個正常女仔

g持

人地屌閪為樂趣
佢屌閪屌到好似想比人睇黎證明自己咁
就知條7頭有幾廢
講真大把台妹都係求其就屌得
大家享受下個過程姐
根本唔會當佢係一回事
佢就覺得自己好叻咁拎出黎講

老實講佢講得冇錯
你班撚屌廢種又廋又自卑
仲成鳩日做狗公
女神前女神後
寵到班豬西飛真係以為自己好撚高貴

白人: 問一下屌定唔屌就得

你情我願

台妹不低質不醜但的確很容易
戒心極低

用書面語 俾台仔自己反省下

講左幾十次個條片入面個男係坡仔+都係老蘭識
啲妓者都仲要講緊係條女嘅男友

白人血統既優勢

情況同侵侵一樣, 佢屌9人地唔會秋後算佢帳, 白人優勢
黃種人做錯一樣野, 人地就講你成世

唔會，我都唔係韓仔款，都有兩個德國妹睇中我

溝到都要養得起
好多女都係隱藏住拜金心態, 比你屌無所謂但下半世等你返工養佢

Plenty supply

[img]

我識幾個係香港做野既外國人真係幾高大靚仔反而唔會亂食女

正常
有料果班會收斂
你見班連登仔平時係網上做戰就知咩事

Tammy , tiffany, 起身扑野啦！！！

something like that啦
港女見到係鬼就濕啦

當年兩位女事主呢
你賤人出名的賤婦人

唔係打柒左一次啦咩

快啲搵番當年果兩條女出黎bin c

要大家知道食洋腸做公廁係有代價

樓上既某D清又講得有道理既， 慘得過佢地把口浪過蜜糖， 而港式毒浪只會同港女講「我比錢你， 你幫我咩呀」

住埋啲三四流賓館都屌咁多港女
唔係話港女拜金咩

亂食野會肚痛架！ 有得揀緊係揀黎食啦！

拜金係叫有錢既港男埋單咁解

自膠

港女或成最大贏家

Agger 雖然呢個鬼佬唔係型嗰批，但個款一啲都唔毒
外國毒撚一樣係食唔到女

盲目崇洋女不嬲低質

識食一定食高層，起曬人底先會食

老蘭見foreigner 就上個0的雞都不如

其實正常港男落老蘭一樣大把野食

你點撚樣define正常先? ibanker?

我每次去旅行住hostel都會同鬼佬介紹LKF

你都冇講錯，但差不多level計
係必輸洋腸

洗鬼ibanker
你個樣打扮正常就有得食架啦

唔可以必輸 不過有女係洋腸就加分係真
睇你target 邊d女啦

講真佢的確係白人失敗者
但有港台女性去包容佢

好想知結左婚未

之前台灣有個鬼佬講左句easy就俾你針對，出街俾人撞，去其他地方都俾人趕出黎，唔知黎到香港會唔會有咁嘅待遇？

連登仔個個中上樣，點解埋單都無機會

支持屌到班女愛滋

連登仔：見獲打獲
真人：哇 乜佢米7都高我成個頭嘅 不了 下次有架生你就知死

求其啦
啲免費雞就算鬼佬唔食比你都唔會食
咪由得佢地姣婆遇上姿粉客囉

咁差唔多level計你要鬼妹定港女
Same logic

Diu la sing
個香港人真係好難得講得一口流利英國口音英文
真心覺得好撚勁
條傻鳩就一味扮傻

港女話你理得我姐,身體自主

加油呀洋腸俠 係洋腸先可以光明正大咁物化女性

講真落得去玩個d女都預夜晚有著落
溝到女唔算係咩
你試下個兩條鬼返星期日教會崇拜個晚溝到個教友就真係勁喇

港女
鬼妹皮膚始終冇咁好

咁你個人傻9無計

上次係連登仔最愛既日本妹
今次係台妹

班港女咁崇洋 一定仆住去

醒下啦

因為佢係鬼佬囉
啲臭雞特別鍾意食鬼佬黎拎優越感
就算明知係做肉便器都唔緊要

Easy Pussy

「亞洲男人喜歡把對性與愛的挫折發洩在女人身上，藉由羞辱她們來減輕內心的悲傷與痛苦！」

話緊連登仔

之前俾條𡃁仔兇返 點知道氣過左 依家又返來 今次仲有無人敢出面做佢

其實夜蒲世界就係咁架啦 男同女都係搵個合眼緣 之後就開房扑野
樓上果班喊打喊殺 又話老蘭貼大頭 又話唔明點解D女肯比佢屌 係咪唔明夜蒲係玩緊咩遊戲 真係飲酒識朋友咩

啱呀
呢啲女拋個身出黎唔通真係同你講感情咩
本身就想一夜情
隨便random一個人都扑得啦
條鬼佬算咩食家呀屌
雞蟲遇著雞
睇佢爆房啲住宿都幾寒酸

係仔都想比佢地屌啦
唔講人種
淨係講副計都贏撚曬啦
你操到好似佢地咁都實有女比你食架
而家2018年，性愛自由
仲肉便器前肉便器後
講完自己個心唔通真係好受啲咩

咁佢做想證明亞洲人幾咁底賤 岩既女人慢慢做千人斬啦

港女係典型noodlewhore，只要係白人，再醜都得

邊撚到有英國口音

去得老蘭有幾多個唔係呃西屌 呃撚插 唔通搵真愛咩

落得老蘭都one night stand架啦
個個都係求爽求開心
大家各取所需
唔通佢唔比鬼佬屌，比返香港人屌佢就唔係肉便器啦咩

學英文囉 可能

你覺得鬼妹多千人斬定台妹多千人斬
台灣本身對性觀念文化同香港就唔同
你要拎住自己把尺去度人地果套
玩撚咩

把口得 唔洗靚仔 已經夠做

你都on9! 老蘭晚晚都有成班鬼獵食架喇！ 又唔見咁多人咁得閒上網屌班鬼佬？ 普通落club飲酒yo女爆埋房根本唔係問題，但呢次問題係佢果2條fuck face仲串77又出教學又貶低亞洲人

你地落club唔係就係想搵西屌咩
只不過佢擺明車馬 d女又受 奈佢唔何

佢呢種咪標準趙完唱囉

仲m字額
港女係咪重質唔重樣
為食洋腸 低賤到咩

其實佢係PICKUP ARTIST黎講都係唔撚掂個批,掂嘅就係歐美溝女啦,駛撚降低難度黎亞洲食女咩.

attention whore
個人廢咪要做D on9野黎拎優越感

來生不做亞洲人

仲要係窮撚

lm

港女食親都係最底層果啲鬼
Gentleman, man果啲實冇佢哋份

台妹崇洋程度同幾十年前香港一樣咁高

係澳洲敗走唔報？～

港女唔會食到呢d

湄港女連俄仔都食唔到啦

去老蘭做公廁果D英文又差收入又差學歷又差
邊有可能入到跨國公司識到高質鬼佬

連去中學教英文果D二線鬼佬都睇佢地唔起啦

傻咩9 一定要食鬼妹咩
鬼妹又唔係未食過

其實又係大反應左d，D女去夜場ONS咪ONS，理得佢係唔係洋腸，據外有D問卷調查，西人多數都有外遇。

BY THE WAY佢有錢週圍去你又吹佢唔漲。

因為鼻高下巴挺係已經贏晒亞洲大部份人!

叫雞當溝到女食

果班人我識左幾年
有d教師有d律師 揀都會揀d有內涵既女人

推9佢

前提係英文好夠高大

Wfc 佢當自己乜水 墨仔樣，你話北歐果類金髮藍眼就話者 你咁重視已經上咗佢當

人地就係無你呢種當人雞都不如既態度所以溝到你，你就溝唔到的女都是肉便器，好可憐!

你話有邊個鬼覺得ONS既女係雞OR雞都不如?反省下啦!

因為佢只食到又醜又無聊嘅女囉 on99因果掉轉晒

垃圾崇洋

依個已經係啦

都唔明邊度眨低 正常人睇完 都係覺得佢弱智攞D普通野黎曬命眨低自己智商多過眨低亞洲人囉
反而你話港男葡萄人地咁易YO到女 自己就唔得 所以咁大反應嬲嬲豬 我覺得會合理D

當年d女點？ 好似俾人起曬底？
有無得睇下，警示下世人

重點係啲港女自願做洋腸公廁

佢有講D ONS女係雞OR雞都不如?
我諗佢會覺得D女自動送上門但佢唔會覺得雞OR雞都不如，係既佢駛鬼飛過黎食?
佢一定係覺得好過叫雞先用咁多時間金錢啦係咪啊?
當然你可以話有人就係咁鍾意唔叫雞但就同雞都不如既女ONS，我都吹你唔漲!

老老豆豆，身為洋腸本身已經係高級人種，點解仲要黎香港呢啲新手村級數嘅地方爭食？
咁搞法，連登成班金鐘毒撚夠可以去菲律賓食返啲低級人種開Youtube Channel 啦

你有佢地咁鼻高眼面型身型你落老蘭都可以屌一打女

又無極端到溝不到的都是雞，只係出咁多新聞比d鬼佬話咩easy pussy之類，食完仲要嫌......
係葡萄，無計架，自問無鬼佬咁高質。

貼街招本身就犯法啦，貼人個樣可以構成滋擾，要做你大把野做。

當年單身 教院條女改左名去做miss了
又可以搵人埋單

依家既港女自己單身都好地地，洗搵搵低幾班既毒撚埋單咩？
條件好d既男人就要驚啦，埋單呢家野幾時到毒撚

D女落老蘭真係會第一時間見錢開眼咩?見你個樣毒連問都費是啦，你試下李家誠咁既身家但佢咁既身型衣著打扮落去睇下溝唔溝到?

應該只有 whitetrash 先會

因為外國溝唔到
啫係m記連登仔係呢到俾人笑到深潛
但可能去到菲律賓係上菜

亞洲女生之所以超級好追，偽善、自卑又精神錯亂的亞洲男生必須負擔很大責任

佢又講得啱喎

第一張咁撚大波都垃圾？師兄你食開啲咩

青頭真係青頭

假架啲奶

佢d學生就正

個鬼佬番咩工?

亞洲女係咁賤，邊有計

好多賓妹大波
但唔代表佢地正
不過洋腸一係係香港食賓妹 一係食高汁嘢

睇波邊都知fake la

呢類墨仔様食唔起高class果類

反而金髮碧眼果類北歐就可以

啡腸都帶人食又禿頭

你地中意啦 兩邊鬥多斬 人代比一代開放依家d女

仲有徒弟

各取所需姐 女食佢 佢食女 WFC

鬼佬=豬扒焚化爐
最鐘意食賓賓同柒既大陸妹方面眼細果啲

食開有波又有樣既

投胎做白人

佢地鐘意啲咩丹鳳眼好撚核突

easy pussy

趙完唱

話人又醜又無聊
有無諗過係你呢D white trash 撚有料食到高質亞洲妹咩on9仔
你上次香港食果2件都柒到狗也不屌啦
食D柒到傻既女就話easy
對係人黎講都easy啦

下一站香港實又有d on9港女主動獻身

韓仔個樣咁衰都溝到鬼妹
不如自己改變下, 操下身形, 執下個LOOK, 可能屌女屌到腳軟呢

撚認到佢咩 再加埋香港人善忘

操到大力強壯都冇用㗎
而家啲女一係鐘意啲瘦到條藤嘅男人，一係鐘意啲肥到可以當糧倉嘅男人

女權撚: 呢樣野係女性身體自主

太矮不如唔好操，好柒架

冇米8嘅話，真係考慮努力賺錢叫雞算

有無人知佢幾時到香港

菲律賓都係會揀鬼佬多過我地啦

張家輝，郭富成個d都矮，但操完咪又係型
唔好操到太over咪得，總比咩都唔做既好

咁柒都可以隨手可得
亞洲男

屋企有錢?

可以活到遊戲人生咁

其實呢條洋腸都唔係高質。。。啲女真係見係洋腸就濕閪哂

好中，樓上留言九成都係唔尊重女性
成班連登毒撚咁嘅心態個樣又金鐘m記咁樣，的確好難溝到女

個鬼佬成日以為自己係好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

人地有優勢又識溝女 毒撚仔無知又冇禮貌

Details please

話洋腸食嗰D女狗也不屌?
老實D啦連登仔

如果開個紅字account, 專po煮野食相, 跟住有意無意間扮俾人起左相, 外貌係呢兩件食開嗰D質素
我肯撚定成班連登仔女神前女神後 日日

出埋樣改名都有用?
我係學校D阿SIR佢一入職就問佢食洋腸食得開唔開心

是撚旦啦

台女EZ，館長又要出黎屌鬼啦

人地識溝女，有咩問題？
過埋幾招俾你地學野啦，紳士同尊重女性啊！
港男仲喺到固步自封

港女亦都係又醜又無聊

港女又醜又無聊又冇波
你返返台灣算啦

有無洋腸專門嚟香港屌港男？

專家

揀都唔撚揀港囡喇下嘛

佢冇講錯喎！根本台女港女係賤雞公廁, 係d傻仔當神咁拜啫

同臭你又奶一鳩樣情況

其實港女見到鬼佬會排長龍俾埋房錢飯錢，要溝嘅咩？個個鬼佬黎到都係處女殺手啦

他們可以躲在家裡看A片打一整天手槍，卻不能忍受女生在街上和我接吻

香港都有龍心食鬼妹
Boboboy Do you understand

I'll pull out

EZ

連登仔自己都歧視亞裔奶洋腸，
如果連登仔變哂做女人我敢包保9成以上見到洋腸就缺堤

港女洗定個閪迎接㭍頭鬼佬

香港大部分人特別係連登根本就唔明一夜情其實可以係一種享受 永遠就非黑即白 即係雞啦咁

都係個句 你識玩你都可以食到女 問題係 你地一黎就雞前肉便器後睇人 男人都唔想理你啦 你想食女都呃下人哄下人 講下啲浪曼說話 你地又唔肯覺得虛偽唔做呢樣個樣

咁撚樣衰都係大把免費雞
靚仔d條氣都順呀

因為這樣，一旦亞洲女生碰到像他這樣幽默、溫柔又尊重女性的西方紳士就很快陷入情網、無法自拔。

將人當佢滿足自己欲望的工具，又邊到見得出佢紳士

屌你老母來生一定唔做黃面佬

玩完唱好撚無品

我都想咁

佢淨係對眼叫Ok 下巴口鼻都柒，又唔係大隻
D女人係咪前世未見過鬼佬

鬼佬黎講佢都算柒

鬼佬又可以黎食免費自助餐

唔知佢到咗香港未呢？

夠膽去共匪老巢北京玩野 包你呢條賤種死無全屍

白皮臭鳩

係嚟香港好，等我地恥笑下有無港女中招都好

講明先，我認同呢度有班仇女毒L好唔尊重女性
但佢咁樣趙完唱，又easy pussy又收徒又拍片，仲拎埋去賣
咁都叫尊重女性?

ons既野男歡女愛，本係平常事
但條友咁樣D女仲鍾個頭埋去搶食假洋腸
咁情況話D女衰過雞賤過泥又冇講錯喎
呢樣同毒唔毒L冇關系

係時候組團打甩佢條J咯

過咗幾年 佢應該都變大隻中佬
好想識佢

偽善、自卑又精神錯亂的亞洲男生必須負擔很大責任

駁唔到

代表亞洲女性連中下鬼佬都送上門貼大床
錢就由亞洲男性提供

直接扣分扣到街都冇得出

源頭係平時拎男人錢，見鬼就去貼人大床既垃圾傻閪

係要有佢地依種人 d港女先會知道自己原來俾人侮辱緊

港女唔會覺得係侮辱，只會怪話港男廢所以先食洋腸

是但啦 身體自主⋯

阿差樣

呢d女副計, 大把港男想屌
但白人問一句就屌得
港男就要層樓先屌得

Welcome to Hong Kong

如果佢地黎到香港唔小心比鉸剪插細佬，應該全香港男人都好高興。

有冇人見到佢出沒？

我個fd有入份入鏡

可能